航拍機請教

新手未玩過，想知道難唔難上手
仲有邊幾隻牌子岩新手學玩

完全伸手系列

黎得呢度問，梗係Mavic
Mavic 勁到飛上5000米
Mavic勁過Phantom4 Pro Plus
Mavic勁過Inspire2

留明睇石演狙擊DJI

咁其實dji系好定唔好，我自己睇過d review又好似麻麻

新手買spark過下手癮先囉

你揾到有另一間廠的航拍機好過dji先算 la

系你老母 字都唔撚識打

spark做唔做到car follow

Gorpo都有出
仲有支棍可以影相用

新手你fol乜撚野car姐

Gopro果架鑊氣超重喎

dji已經係民用最好
不過啲Mavic打手令人反感姐

果架野直程膠啦

屌你老母，新手唔撚緊要，連基本有咩功能都唔識自己揾下，係YouTube 求其打個字都幾萬條片